笑撚左 $0 call油 你教我點輸

負數 call 油你教我點輸

個莊都摺埋冇人賠錢比你呀